//------------------ SET 1 --------------------//
// final List<Map<String, String>> QuestionList = [
//   {"questionno": "", "question": "", "answer": ""},
//   {
//     "questionno": "1",
//     "question": "नेपालमा राष्ट्रिय दिवस कहिले मनाइन्छ ?",
//     "answer": "हरेक वर्षको असोज ३ गते"
//   },
//   {
//     "questionno": "2",
//     "question": "निशुल्क wifi सेवा उपल्बध गराइएको पहिलो जिल्ला कुन हो",
//     "answer": "म्याग्दी"
//   },
//   {
//     "questionno": "3",
//     "question": "नेपाली राष्ट्रिय झण्डा दिवस कहिले मनाइन्छ ?",
//     "answer": "हरेक वर्षको वैशाख १"
//   },
//   {
//     "questionno": "4",
//     "question": "“नेपालको संविधानमा कतिवटा मौलिक हकको व्यवस्था गरिएको छ ?",
//     "answer": "३१ वटा"
//   },
//   {
//     "questionno": "5",
//     "question": "Love apple भन्नाले के बुझिन्छ ?	",
//     "answer": "गोलभेडा"
//   },
//   {
//     "questionno": "6",
//     "question": "खानेनुनको रासायनिक नाम के हो ?",
//     "answer": "सोडियम क्लोराइड"
//   },
//   {
//     "questionno": "7",
//     "question": "चश्माको पावर नाप्ने इकाइलाई के भनिन्छ ?",
//     "answer": "डायोप्टर"
//   },
//   {
//     "questionno": "8",
//     "question": "ऊँ कुन कुन अक्षर मिलेर बनेको हुन्छ ?",
//     "answer": "‘अ’‚ ‘उ’‚ ‘म’"
//   },
//   {
//     "questionno": "9",
//     "question":
//         "विश्वको सबैभन्दा सानो चरा ‘बी हमिङ वर्ड’ को तौल लगभग कति हुन्छ ?",
//     "answer": "१.६ ग्राम"
//   },
//   {
//     "questionno": "10",
//     "question": "पञ्चामृत के के मिसाएर बनाइन्छ ?",
//     "answer": "दुध‚ दही‚ घ्यू‚ मह र सख्खर"
//   },
//   {
//     "questionno": "11",
//     "question":
//         "आजलाई अंग्रेजी भाषामा today भनिन्छ भने आजलाई गणितिय भाषामा के भन्निछ ?",
//     "answer": "२०८१/०९/११"
//   },
//   {
//     "questionno": "12",
//     "question": "शरिरको सबैभन्दा बलियो भाग कुन हो ?",
//     "answer": "दाँत"
//   },
//   {
//     "questionno": "13",
//     "question": "४०० मा किनेको सामानलाई ३०० मा वेच्दा कति प्रतिशत घाटा हुन्छ ?",
//     "answer": "२५%"
//   },
//   {
//     "questionno": "14",
//     "question": "नेपालको संविधान २०७२ कहिले जारी भयो ?",
//     "answer": "२०७२ असोज ३"
//   },
//   {
//     "questionno": "15",
//     "question": "४ मा ८ जोडेर २ घटाई १८ जोडी २ ले गुणन गर्दा कति हुन्छ ?",
//     "answer": "५६"
//   },
//   {
//     "questionno": "16",
//     "question": "१ दिनमा कति मिनेट हुन्छ ?",
//     "answer": "१४४० मिनेट"
//   },
//   {
//     "questionno": "17",
//     "question": "१५ cm लम्बाई भएको वर्गाकार रुमालको परिमिति कति हुन्छ ?	",
//     "answer": "६० cm"
//   },
//   {
//     "questionno": "18",
//     "question": "नेपालका प्रथम राष्ट्रपति को हुन् ?",
//     "answer": "डा. रामवरण यादव"
//   },
//   {
//     "questionno": "19",
//     "question":
//         "मातातिर्थ औंसी वैशाख कृष्ण औंसीमा पर्छ भने कुशे औंसी कहिले पर्छ ?",
//     "answer": "भाद्र कृष्ण औंसी"
//   },
//   {
//     "questionno": "20",
//     "question": "सुनको सद्धता केमा नापिन्छ ?",
//     "answer": "क्यारेट"
//   }, //Field IT (technology)
// ];

// ------------------ SET 2 --------------------//
final List<Map<String, String>> QuestionList = [
  {"questionno": "", "question": "", "answer": ""},
  {
    "questionno": "1",
    "question": "30 बाट 15.05 घटाउदा कति हुन्छ ?",
    "answer": "14.95"
  },
  {
    "questionno": "2",
    "question":
        "गणतन्त्र दिवस जेठ १५ मा मानइन्छ भने राष्ट्रिय वाल दिवस कहिले मनाइन्छ ?",
    "answer": "भाद्र २९"
  },
  {
    "questionno": "3",
    "question":
        "सामाजिक शब्दलाई समाज + इक लेखिए जस्तै शैक्षिक शब्दलाई के लेखिन्छ ?",
    "answer": "शिक्षा + इक"
  },
  {
    "questionno": "4",
    "question": "कति डेसिबल भन्दा चर्को ध्वनीमा मानिस बसेमा मृत्यु हुन सक्छ ?",
    "answer": "१८० डेसिबल"
  },
  {
    "questionno": "5",
    "question": "अल्कोहल सेवन गरे नगरेको जाच्ने यन्त्रलाई के भनिन्छ ?",
    "answer": "व्रेथलाइजर"
  },
  {
    "questionno": "6",
    "question": "What is the full form या ANFA?",
    "answer": "All Nepal Football Association"
  },
  {
    "questionno": "7",
    "question": "भेडाको वथानलाई वगाल भनिन्छ भने गाइको वथानलाई के भनिन्छ ?",
    "answer": "गोकुल"
  },
  {
    "questionno": "8",
    "question": "फोटोकपीलाई नेपालीमा के भनिन्छ ?",
    "answer": "छाँयाप्रति"
  },
  {
    "questionno": "9",
    "question": "How many chromosomes are found in dog?",
    "answer": "78 chromosomes and 38 pairs"
  },
  {
    "questionno": "10",
    "question": "दुईवटा देशको राष्ट्रिय गान रचना गर्ने एउटै कपि को हुन् ?",
    "answer": "रविन्द्रनाथ तेगोर"
  },
  {
    "questionno": "11",
    "question": "पानिभित्रको आवाज नाप्ने यन्त्रलाई के भनिन्छ ?",
    "answer": "हाइड्रोफोन"
  },
  {
    "questionno": "12",
    "question": "पृथ्वीमा सबैभन्दा लामो दिन कुन हो ?",
    "answer": "June 21"
  },
  {
    "questionno": "13",
    "question": "अन्तराष्ट्रिय साक्षरता दिवस कहिले मनाइन्छ",
    "answer": "September 8"
  },
  {
    "questionno": "14",
    "question":
        "सार्क राष्ट्रहरूमा समलिङगी विवहालाई मान्यता दिने एकमात्र राष्ट्र कुन हो ?",
    "answer": "नेपाल"
  },
  {
    "questionno": "15",
    "question": "नेपालको राष्ट्रिय गानमा कति शब्द र कति अक्षर छन् ?	",
    "answer": "४६ शब्द‚ १२८ अक्षर"
  },
  {
    "questionno": "16",
    "question": "नेपालको सबैभन्दा होचो भाग कुन हो ?",
    "answer": "मुसहर्निया"
  },
  {
    "questionno": "17",
    "question": "मानव मस्तिकमा कति मिलिग्राम तामा रहेको हुन्छ ?",
    "answer": "६ मिलिग्राम"
  },
  {
    "questionno": "18",
    "question":
        "नेपालको संविधानमा २०७२ मा कति भाग‚ धारा र अनुसुचीहरू रहेका छन् ?",
    "answer": "३५ भाग ३०८ धारा ९ अनुसुची"
  },
  {
    "questionno": "19",
    "question": "नेपालको प्रमाविक समय कहिले देखि निर्धारण गरिएको हो ?",
    "answer": "२०४२ वैशाख १"
  },
  {
    "questionno": "20",
    "question": "गण्डकी प्रदेशमा कतिवटा जिल्लाहरू रहेका छन् ?",
    "answer": "११ वटा"
  },
];

// ------------------ SET 3 --------------------//
// final List<Map<String, String>> QuestionList = [
//   {"questionno": "", "question": "", "answer": ""},
//   {
//     "questionno": "1",
//     "question": "What is the value of 15% of 300?",
//     "answer": "45"
//   },
//   {
//     "questionno": "2",
//     "question": "हप्ताको बुधबार भए जस्तै वर्षको के हुन्छ ?",
//     "answer": "श्रावण"
//   },
//   {
//     "questionno": "3",
//     "question":
//         "यदि कागजलाई काठ‚ काठलाई रबर‚ रबरलाई फलाम \n र फलामलाई पराल भनिन्छ भने खुकुरी के ले बन्छ ?",
//     "answer": "पराल"
//   },
//   {
//     "questionno": "4",
//     "question":
//         "January मा नपाइने November मा २ पटक र December मा ३ पटक के पाइन्छ ?",
//     "answer": "E"
//   },
//   {
//     "questionno": "5",
//     "question":
//         "तपाइँको मामाको आमाको एउटै मात्र छोरीको श्रीमानको एकमात्र पुत्र तपाइँर्को को पर्छ ?",
//     "answer": "तपाईँ आफै"
//   },
//   {
//     "questionno": "6",
//     "question":
//         "त्यो कुन संख्या हो जस्को 60%  बाट 60 घटाउदा 60 नै वाँकी रहन्छ ?",
//     "answer": "200"
//   },
//   {
//     "questionno": "7",
//     "question": "विद्वानको मुर्ख भए जस्तै विभुतिको के हुन्छ ?",
//     "answer": "कुख्यात"
//   },
//   {
//     "questionno": "8",
//     "question":
//         "विश्वको सबैभन्दा थोरै समय राजा हुने व्यक्ति ‘लुई सत्रौँ ’\n हुन भने उनी कति समय राजा भएका थिए ?",
//     "answer": "१८ मिनेट"
//   },
//   {
//     "questionno": "9",
//     "question":
//         "एक घर एक वाँदर पाल्ने कार्यक्रम कुन स्थानिय तहले ल्याएको थियो ?",
//     "answer": "कालिञ्चोक गाउँपालिका"
//   },
//   {
//     "questionno": "10",
//     "question":
//         "पब्जी मोबाइल विश्वकप २०२३ मा दोस्रो स्थान ल्याउने देश कुन हो ?",
//     "answer": "नेपाल"
//   },
//   {
//     "questionno": "11",
//     "question":
//         "ब्रेथलाइजरमा कति अंक भन्दा बढी देखाएमा मादक पदार्थ सेवन गरेको मानिन्छ ?",
//     "answer": "०.१३"
//   },
//   {
//     "questionno": "12",
//     "question":
//         "माथिल्लो जातकी केटी र तल्लो जातको केटा विच हुने विवाहलाई के भनिन्छ ?",
//     "answer": "प्रतिलोम"
//   },
//   {
//     "questionno": "13",
//     "question": "नौलाखा मन्दिर भनेर कुन मन्दिरलाई चिनिन्छ ?",
//     "answer": "जानकी मन्दिर"
//   },
//   {
//     "questionno": "14",
//     "question": "खाना पकाउने ग्याँस L.P.G. मा कुन ग्याँस रहेको हुन्छ ?",
//     "answer": "ब्युटेन"
//   },
//   {
//     "questionno": "15",
//     "question": "नेपालको मेडिकल सिटी भनेर कुन जिल्लालाई चिनिन्छ ?",
//     "answer": "चितवन"
//   },
//   {
//     "questionno": "16",
//     "question": "कोतपर्वकी आमा भनेर कसलाई चिनिन्छ ?",
//     "answer": "राज्यलक्ष्मी"
//   },
//   {
//     "questionno": "17",
//     "question": "नेपालमा रहेका २ वटा गाउँपालिका विडिन जिल्ला कुन कुन हो ?",
//     "answer": "काठमाडौं र भक्तपुर"
//   },
//   {
//     "questionno": "18",
//     "question": "पवित्र धार्मिक स्थल स्वर्गद्वारी कुन जिल्लामा पर्छ ?",
//     "answer": "प्युठान"
//   },
//   {
//     "questionno": "19",
//     "question": "माछाको जस्तो आँखा भएकी युवतीलाई के भनिन्छ ?",
//     "answer": "मिनाक्षी"
//   },
//   {
//     "questionno": "20",
//     "question": "किताबदेखि लाग्ने डरलाई के भनिन्छ ?",
//     "answer": "Bibliophobia"
//   },
// ];
